我們之間，是三樓與九樓的距離

「Falling in love,Falling in love
Deeper than I’ve felt it before with you, baby 」
耳機聽著Cigarettes After Sex 的 Falling In Love，眼中突然出現你的身影
雙馬尾碎花短裙，蕾絲短襪加上皮鞋，背著深藍色的背囊
前後走著走著，步伐慢慢變得一致
你看著前方的男孩打開大廈的門，急得輕快跑上前
「快消失了，要追上嗎？」
「算吧...反正不會坐同一架升降機」

我伸手拉著門，踏著平日的步伐，走向升降機
突然，看到你按著開門鍵，微微一笑，多麼可愛...
「Thank y... 」喉嚨突然乾起來！是太緊張了嗎？
是九樓！三樓與九樓之間的距離
「Back when you were far away
We would go on dates to watch the same movie
& you were imagining sitting next to me
& holding my hand for the whole thing…」
那一瞬間，想過很多種可能

叮叮...三樓，Third floor，門徐徐打開
「到了...唉」我拿著鎖匙包，慢步走出
到最後也沒有回頭......

如果你看到這篇文，如果下次我們再相遇，我...可以認識你嗎？
記 2019年10月29日 晚上11時左右
致那短暫的瞬間，停駐在我心間的妳

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

我與樓之間，主是一樓與十三樓的距離

引用一下子又加多一樓距離了

多謝你幫推

一定要推！

噏乜春呀